[觀塘GG] 個案增至61宗 觀塘58歲男初步確診曾訪中山

觀塘友玩完

//武漢肺炎疫情持續，消息指香港一名32歲菲傭自2月14日起留醫東區醫院，當日對新型肺炎病毒呈陰性反應，惟昨日（17日）再進行第二次測試時變成呈陽性反應，正於東區醫院隔離病房留醫，今日證實確診。連同昨日（17日）再新增3宗確診病例，目前已累計61宗。在今午衞生署的記者會上，衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君透露在聯合醫院再多一名男子初步確診。

張竹君在記者會上再透露，聯合醫院再多一名男子確診，病人是58歲的男性，居於觀塘康寧道金橋華廈，其妻子及女兒都在中山居住。2月11日開始發燒、15日開始咳嗽，11日及13日曾到私家診所求醫，到17日入院。患者曾於1月23日至2月2日曾到中山探訪妻女，2月5日亦因工作到訪澳門。男子在觀塘工作，返工僅步行至工作地點。衞生署正進行追蹤跟進。

另外就日前確診病人曾到醫管局總部開會的情況，張指兩名病人兩度到醫管局開會，其中首日共有13人參與會議，當中有一人感到不適，出現喉嚨痛，現正進行測試。至於另一日的會議，僅其中一名病人出席，而與會的另外8人，亦有一人不適，目前測試呈陰性。//

觀塘友玩完

PUSH

嘩好近我

安達仲未有？
哇，屌你安達班仆街唔好落嚟啊

百里香

到底條PK係觀塘邊到返工

好想知 又好撚驚

Push

個楝野成楝都一樓一黎

需要認真考慮到底出唔出街好

觀塘班雞蟲玩完

其妻子及女兒都在中山居住

屌你老味閪又係支那種，快撚啲死啦仆街

藍屍廢老種族清洗

雞蟲

藍田+觀塘+安達

金橋好撚多骨妹同雞

judgement virus！

專搞會返支那既賤畜

好人好姐點解會「其妻子及女兒都在中山居住」

樓下極多雞

屌觀塘咁撚大 佢點行法呀

會唔會係地盤佬

返放工lunch兜埋成個觀塘牛頭角都唔奇

可能有雞蟲會中招

如果係我果棟咁點撚算